住元朗圍村既年輕人而言

我明白元朗班圍村佬真係好無教育
但係元朗係佢地打翻唻呢件事係無可挑剔
唔係想散播失敗主義
但我可以講班圍村佬講得出會斷手斷腳嘅都係有黑社會背景。 佢地真係做得出
所以求大家要保重 唔夠人千萬唔好同佢地鬥。
睇到格唻post 728 直入元朗
希望大家真係要 be water.
721金鐘加油

元朗係佢地打翻唻

元朗唔係唔搞 只係時機未到

其實一路個問題都係
班撚屌出手差佬唔拉
我地出手差佬就拉

你試下大家都唔拉, 冇左呢個包袱你班村佬有幾多人?

行撚開啦死老鬼

你咁講元朗咪惡哂？
而家香港呢個地步
沒有最惡，只有更惡

係呀我都明 但班村佬點解可以咁惡係因為佢地覺得元朗打翻唻 的確當時英國佔領嘅時候係啲村民同山賊打 所以佢地認為做乜都得

我打出唻都係想同大家講 唔夠人真係唔好強行留低 唔好又要義士犧牲

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

曲線吹雞?

如果唔係英國佬你晨早俾人抄家鬥撚死咗啦戇鳩

有人咁當然可以乜都得啦。。

點解圍村佬會支持黑警

因為佢地支持中共。。

唻

打贏左係唔係可以分曬元朗d地起樓？

哈，尼句說話有力量🤣🤣

您可以試下 我唔知😅

集中火力7.21先,慢慢再收拾班牛屎佬

香港政府同鄉黑勾結都唔係新聞 依家惡到咁 政府責無旁貸

唔洗吹奏班垃圾喇
你由細到大睇到佢地聲大大 係因為無人得閒理班廢人
唔代表佢地黑社會就係大撚曬 好撚巴閉好撚有能耐
實際只係一班呃飲呃食 自吹自擂嘅廢人

依家呢刻我地聚焦721 仲有好多場運動
他日去到元朗 班垃圾敢出黎再講啦
見撚到成萬人全黑 屁都唔撚敢放 咪又係躝去黑警度求救

我意思無乜實質需要去打。
不過只希望元朗人明白，當年你地唔到不公會去反抗。
今日我們香港人遇到不公去反抗。
呢兩樣嘢相似
幫手推721 po

點睇距地連大肚婆都打

我好撚嬲